MK的定義

到底大家覺得咩係MK？

笑咗，thx

Tonick首長相廝守係mk歌？

非毒撚即mk

呢個世界上得毒撚同MK？

推

Adidas nike通街都係，通街都係MK仔？